\documentclass[10pt,a4paper,twocolumn,german]{article}

\title{RepSeP Article --- an Aricle-Format Reproducible Self-Publication Example}
\author{
	\authorstyle{Horea-Ioan Ioanas\textsuperscript{1}}
	\newline
	\textsuperscript{1}\institution{Institute for Biomedical Engineering, ETH and University of Zurich}
}
\date{}
\input{article_style.tex}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{firstpage}
\noindent
\textsf{%
\textbf{Abstract ---}
Ad “mei” aeterno sadipscing, id duo sonet vocent numquam.
Ex nec dicant albucius. Sed doming cotidieque at, ea per modus dicit, fuisset adipisci mel te.
Causae graecis reformidans te has, cu pri commune salutandi, eum id sumo laoreet.
Vim modo utamur aliquam an, mutat rebum integre ex nec, qui id munere iracundia constituam.
At nam quis assum veniam.	
}

\section{Filler Section}

	Lorem ipsum dolor sit amet, purto iracundia ei duo, cum primis definitiones in.
	Mea ut eripuit evertitur, commune detraxit gloriatur eu vis.
	Est ad unum deleniti, ut cum liber aeque nostrum.
	Ne aperiam accusata his, no tractatos intellegat intellegam vel.
	Qui ne agam populo voluptaria, no nibh semper explicari mei.
	
	Ad mei aeterno sadipscing, id duo sonet vocent numquam.
	Ex nec dicant albucius. Sed doming cotidieque at, ea per modus dicit, fuisset adipisci mel te.
	Causae graecis reformidans te has, cu pri commune salutandi, eum id sumo laoreet.
	Vim modo utamur aliquam an, mutat rebum integre ex nec, qui id munere iracundia constituam.
	At nam quis assum veniam.	

\section{3D Plotting}
	In this section we demonstrate 3D plotting performance for this document class.

	Matplotlib's 3D plots are associated with a number of intricacies (such as axes.facecolor specifying the background of the 2D output figure and not the 3D grid --- which is why they are particularly interesting. 
	
	\py{pytex_fig('scripts/3dplot.py', conf='article/3dplot.conf', label='3dplot', caption='A 3D plot.')}

\section{Other Plots}
	Here we demonstrate more generic plotting capabilities.

	Radarplots --- as seen in figure~\ref{fig:radar} --- display and fit well into the article-style output. 
	\py{pytex_fig('scripts/radar.py', label='radar', caption='A radar plot.')}	
	
	\py{pytex_fig('scripts/bsc_percentage.py', conf='article/bsc_percentage.conf', label='bsc_percentage', caption='Percentage of Bachelor’s degrees conferred to women in the U.S.A. by major (1970-2011).', multicol=True)}

\section{Section}

	Lorem ipsum dolor sit amet, purto iracundia ei duo, cum primis definitiones in.
	Mea ut eripuit evertitur, commune detraxit gloriatur eu vis.
	Est ad unum deleniti, ut cum liber aeque nostrum.
	Ne aperiam accusata his, no tractatos intellegat intellegam vel.
	Qui ne agam populo voluptaria, no nibh semper explicari mei.
	
	Ad mei aeterno sadipscing, id duo sonet vocent numquam.
	Ex nec dicant albucius. Sed doming cotidieque at, ea per modus dicit, fuisset adipisci mel te.
	Causae graecis reformidans te has, cu pri commune salutandi, eum id sumo laoreet.
	Vim modo utamur aliquam an, mutat rebum integre ex nec, qui id munere iracundia constituam.
	At nam quis assum veniam.	
	
	Ad mei aeterno sadipscing, id duo sonet vocent numquam.
	Ex nec dicant albucius. Sed doming cotidieque at, ea per modus dicit, fuisset adipisci mel te.
	Causae graecis reformidans te has, cu pri commune salutandi, eum id sumo laoreet.
	Vim modo utamur aliquam an, mutat rebum integre ex nec, qui id munere iracundia constituam.
	At nam quis assum veniam.	
\section{Section}

	Lorem ipsum dolor sit amet, purto iracundia ei duo, cum primis definitiones in.
	Mea ut eripuit evertitur, commune detraxit gloriatur eu vis.
	Est ad unum deleniti, ut cum liber aeque nostrum.
	Ne aperiam accusata his, no tractatos intellegat intellegam vel.
	Qui ne agam populo voluptaria, no nibh semper explicari mei.
	
	Ad mei aeterno sadipscing, id duo sonet vocent numquam.
	Ex nec dicant albucius. Sed doming cotidieque at, ea per modus dicit, fuisset adipisci mel te.
	Causae graecis reformidans te has, cu pri commune salutandi, eum id sumo laoreet.
	Vim modo utamur aliquam an, mutat rebum integre ex nec, qui id munere iracundia constituam.
	At nam quis assum veniam.	
	
	Ad mei aeterno sadipscing, id duo sonet vocent numquam.
	Ex nec dicant albucius. Sed doming cotidieque at, ea per modus dicit, fuisset adipisci mel te.
	Causae graecis reformidans te has, cu pri commune salutandi, eum id sumo laoreet.
	Vim modo utamur aliquam an, mutat rebum integre ex nec, qui id munere iracundia constituam.
	At nam quis assum veniam.	

\section{Section}

	Ne duo erat discere nominati, sensibus imperdiet no qui.
	Te ius imperdiet torquatos.
	Mea in affert aperiri lucilius, pri ut mollis praesent percipitur.
	Facer oblique maiestatis est ne.
	Oratio tamquam neglegentur et cum, odio doming in nam, an est omnes phaedrum convenire.

	Ad mei aeterno sadipscing, id duo sonet vocent numquam.
	Ex nec dicant albucius. Sed doming cotidieque at, ea per modus dicit, fuisset adipisci mel te.
	Causae graecis reformidans te has, cu pri commune salutandi, eum id sumo laoreet.
	Vim modo utamur aliquam an, mutat rebum integre ex nec, qui id munere iracundia constituam.
	At nam quis assum veniam.	

\end{document}
